［笑談毅進英語］香港屬於中國！

阿曱，英文都唔識就唔好學人寫英文上件T Shirt啦你係咪好驚人地唔知你讀毅進啫？
Belong 後面要加s架

仲要加啲橙皮

仲要著上身
國際大都會 無一個識英文嘅去提佢
真係毅進狗

仲要寫繁體字大陸狗睇唔明架嘛
跟住側邊3個天使仲要蒙面
加埋4個人係咪告得蒙面非法集結

仲以為我英文差成日寫錯 belongs to 真相大白

singular belongs to noun
plural belong to noun
姐係話香港係幾部份組成=分裂香港=亂港分子？

可以wor
叫埋狗乸做天使？

反了反了

無波點做天使

大波man對波仲大過佢地